受疫情影響，《花木蘭》日韓延期上映

因武漢肺炎疫情影響，迪士尼真人電影《花木蘭》推遲在韓國、日本的上映。原計劃，影片將於3月在韓國上映，4月在日本上映。目前，日本宣布延期至五月，韓國具體上映日期未公佈。

據韓媒報導，迪士尼韓國分公司在3月2日宣布，原定3月在韓國上映的《花木蘭》撤檔。此前，韓國電影界已取消或延期一些電影的媒體試映會及採訪、上映日期等。已宣布上映延期的包括黑白版《寄生上流》以及樸信惠、全鍾瑞主演的電影《call》、彼思新片《½的魔法》等。

隨後，迪士尼電影日本分公司宣布，由於新冠肺炎疫情，計劃於2020年4月17日上映的《花木蘭》將延期至5月22日上映，《½的魔法》也將延期，原計劃3月13日上映，更改後的日期未定。

報應